R6 vs a7c ?

手頭用緊舊canon 100d,
有24/2.8, 10-18, 50/1.8, 580ex閃呢啲平野,
身痕想上ff, 想以輕為主, 少拍片, rp 就唔諗啦...
A7c : 平啲,輕啲,高pixel, 配埋支kit 都係6百零g
R6 : 高iso表現, 勁af, 靚+大evf, 雙卡

大家會點揀?

兩部定位完全唔同喎一部準專業一部入門

睇筆直

有budget 點都買貴個部。
不過r6 唔輕，d rf鏡冇邊幾支輕。
要輕就買a7c

兩部都好
但兩部都唔係依家個價買

a7c 台灣賣12xxx 香港賣15xxx ，真係撚狗咁撚

R6

官網a73個建議售價都係寫15990就是
等大量鋪貨睇街價會降既
好似A73咁萬一有就冇咁快
但係萬三內可以期待

咁買台灣水貨正啊

冇萬二咁低
應該係13500左右，但夾埋支20g仲抵20400左右
其實供貨之後街價就肯定都係萬三，好彩有萬二

等街價好過
唔會貴a73太多

得支35輕，其他支支都成kg,不過已經輕過 EF

Af 兩部邊部好啲?
上網睇話a7c 同a7iii 一樣,
有無a7iii巴打講下

af r6 勁dd 不過分別唔會太大

你會唔會想買車諗唔到買林寶定買toyota？

Lecia算咩

私人飛機